\chapter*{Введение}
\addcontentsline{toc}{chapterstar}{Введение}
Объектом исследования курсового проекта является информационная система для управления репозиториями. В настоящее время количество программирующих людей растет, а значит и количество пользователей ИС для управления репозиториями тоже \cite{octoverse}.

Задачами курсового проекта являются проектирования гибкой базы данных для хранения и обработки информации по предметной области, а также разработка удобного и современного пользовательского интерфейса для взаимодействия пользователей с базой данных.

Исходя из указанных целей можно выделить задачи курсового проекта:
\begin{enumerate}
	\item Проанализировать предметную область.
	\item Проанализировать основные потребности пользователей таких систем.
	\item Разработать логическую структуру базы данных на основе полученной информации.
	\item Разработать физическую структуру базы данных на основе выбранной СУБД.
	\item Разработать приложение, обеспечивающие пользователю взаимодействие с базой данных через удобный интерфейс.
	\item Описать функционал разработанной системы.
\end{enumerate}